求FC，藍C吹雞星期4去太子做大龍鳳

複製錯shit

11月啦仲信whatsapp 假消息

乜撚柒鳩都扔上黎
呀傻閪
你覺得人地可以點fc你
邊個可以fc你
問問題 用下個腦先得架
唔通會搵到最撚初初打呢段野果個黎同你講段野真假咩

睇下邊個多人啲